三款貓糧

請問呢三隻貓糧邊款最好？
因為我唔識睇成份 網上又沒乜評價
感激

睇佢用肉定肉粉
有無澱粉成分
蛋白質含量
脂肪含量
鎂 鈣 磷含量
你不如cap圖上黎睇下拉

我本身喂緊N&D Lamb & Blueberry 無穀物成貓配方羊肉 &藍苺比佢地
但佢地唔鐘意食

我覺得呢幾款都ok 不過建議你買細包試下先 費事貓貓唔鍾意又要重新買過
你有無喂佢地食過凍乾 生骨肉呢啲？佢地仲唔鍾意？
同埋你比零食多唔多？

我沒乜喂零食比佢地啊 因為佢地太肥了
生骨肉就沒喂過 因為七隻貓我負擔唔到
凍乾就間中有喂下

妳比d意見我丫 妳睇成份 邊隻好d呢？
謝謝

其實成分黎講 你之前餵果隻最好 蛋白質40%以上 脂肪20%
可能係你隻貓唔鍾意口味
如果我揀 第三隻雞肉海魚會好d

我屋企兩隻貓食緊orijen 魚味果隻 你可以參考下

好多謝妳~我都參考下妳依家果款 我買包細既睇下佢地食唔食